[I/A] King’s Raid #33 現登入即送專武劵一張(到26號)

Sever【Asia】
需入公會嘅，唔洗問有無位
搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會，自己ID係乜麻煩表度填一填
或者Post內覆一覆即可

King`s Raid(簡稱KR)
橫向類型遊戲
戰鬥畫面打擊感強，角色精美
技能、職業種類多各有用途
玩家可以組合屬於自己既隊伍

ANDROID

IOS

已經收到由 香港 巴打提供嘅美國AC
如有需要借用可以聯絡

所以攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 新手入門
【最新收錄 底已被起 巴打嘅完美材料攻略】

【LIHKG】King’s Raid 各職專武繁中翻譯

【LIHKG】King’s Raid 全人物覺醒表 v1.2【繁中版】

【LIHKG】King’s Raid 英雄評價表【連登版】

【King’s Raid】 各英詳細介紹表(包括技能T1-5點法、裝備屬性、符文等)

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

Q：需唔需要刷首抽架？
A：冇首抽依回事，角色可以用自選卷,用石買同係酒館到溝返黎，專武就每日免費抽都有機會中

Q: 2,3,5星券揀咩角色好呀?
(5星為活動券,通常係活動期間登入夠7日就有,每日重置時間為香港時間零晨1點)
A: 有愛就揀，揀之前可以留明問各巴絲意見

Q：咩英好用？
Ａ：評價表：

Q：D武器裝備點搞啊？點分？
A：專武T10(得武器有專武 - 一開始會送男劍專武一把)
金(RAID/商店金抽/紅石抽)
紅(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
紫(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
藍(分解)
綠白(分解)

Q：卡主線點搞？
A：試下睇一次自動打，咩原因卡先
如果喺唔夠力嘅就升下角升下裝
如果喺死喺Boss出技嘅話可以等隻王出技嘅時候出CC技斷佢

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

[2017 Korea Game Awards:: Excellence Award Gift]

Greeeetings, Raiders!!

Perhaps, some of you may know already, King’s Raid was appointed to ‘The 2nd Best Game of the Month in Korea, on 13th June 2017.

It feels like yesterday, but it’s already November!!
Thanks to your love and support towards our game, King’s Raid was able to be one of the
Candidates of ‘2017 Korea Game Awards’.

Well Well Well!!
This is not over yet!!!
We have better news!!

King’s Raid has own the 'Excellence Reward' among many games in 2017 Korea Game Awards!!!

We would like to attribute this glory to all raiders around the world, and we couldn’t achieve this much
Without your support.

To celebrate this, we are giving you very special gift!

[2017 Korea Game Awards:: Excellence Award Gift]

Here comes “Random UW Ticket x1” to everyone!!
** You must claim the gift until 23:59:59, Sun 26th Nov 2017.
** You may check what time the deadline is in your region by checking the server time in the event calendar.
** Please be aware that unclaimed gift cannot be recovered.
** The Unique Weapon for NPC heroes and 3 new heroes will be excluded from this Random UW Ticket.
Again, we appreciate your support, and we promise you we will be King’s Raid who will always listen to raider opinions.

Thank you.

King’s Raid

辛苦湯巴
T7黑龍召喚 1打1企

新手留名

留名

辛苦湯巴

黑龍T7 1個位

巴打佢話FULL

bd 70 有位
打企都得

黑龍 -1

好多黑龍團
可惜今晚唔得閒只可以掛機

我都係。。咁耐都無直式join過。。。
難得放假。不過又要煮飯又要煲湯

唔緊要 我打龍打到今晚

仲有冇企位

多謝吳明巴同時間巴剛才carry

新帖又留名

夜楓好靚

新post留名
聽日reset就溝到laias
買埋泳裝黎緊會有2張專武卷
想問下升Frey定laias好
同埋2把專武卷換比邊個好？
而家有 t2 theo t1 clause frey luna
5星 maria
得theo有專武
有cass同Pavel專又買唔買隻英好
唔該巴打

2把專武卷 其中一把一定比LUNA 換多把既話可以選擇laias/luna
利申 唔熟theo

下面2隻 我個人認為唔值得買 特別pavel

BD70 企打都得 -1

想問下獸人溝唔溝好

想換奶就溝

LM

我覺得獸人溝得過 早期擺住先 world boss要刷高輸出好似必備

咁溝埋佢啦 唔該巴打同湯巴

客咩氣

請問luna受唔受buff影響?

全部人都受
但Jane好撚軟，無愛無靚裝真係唔好練，唔該

湯丸巴有陰影 戴番頭盔

卡住左?

湯丸勸世文

無，但我見兩位都係2P

個心好痛

重開GAME先

如果受既話諗住課少少
買一隻三星p姐或三星jane
再用三星拎剩低一隻 再拎五星luna

(補 弓 斧 職夠料上四星

OK
ON咗叫我
打唔打74

ON左

巴打，受，全部人都受
但後期比起25%增傷，更應該令到成隊有魔防Buff，令成隊可以活得更久
後期全體防Buff>25%增傷
因為你死咗就乜輸出都無，25% wtc

total frey luna jane p姐 咁砌?

物魔防Buff都啱用

湯巴叫左你唔好買jane嫁啦 有事唔好搵佢算帳

e家 frey selene roi clause
手上資源可以拎兩隻三星 一隻五星 應該拎咩好

jane 真係好靚

其實我係咪隱咗形
定我被Block

打唔到immune physical既關，係咪等3 星免費拎隻魔法先過？

係我唔好 唔應該怪湯丸巴

咁去馬啦，但用到後期唔好先嚟後悔出Post話佢得個樣
真係無用，好軟，唔夠坦，無全體防Buff等等

新手有隻2星法師，應該唔會卡架喎

巴打係卡邊關

t3 簡加魔攻250 都有用既 加多好多傷

湯丸巴好有陰影

咁我揀邊隻坦好D?

係我唔好
應該自私用先啱

I know that feel bro.jpg

其實Clause已經足夠有餘，起碼夠你坦到第七章HELL
真係唔想用嘅，Morrah，都係足夠有餘之外Raid同WB都好有用

如果係為左消石拎專武既而買既話 湯丸巴意思應該係惡魔女
其實一開始送個隻好勁

練巴

多謝兩位巴打carry bid到一箱150萬

無錯，依家我只會推Clause同Morrah

童年陰影就係咁嚟

多謝巴打就真, carry又讓BID

錢箱最高有150萬

真係有，但好似改低咗好多

其實柱叔算唔算食專

其實我無錢升裝

超食專

打完今個禮拜25層好驚柱叔

明白 唔該巴打 e家clause 同frey唔洗換
咁仲有selene同roi係咪應該換入p姐同luna?

其實你換selene點解當初二星劵又揀

Carry又讓BID真係抵錫到暈
又令我想起練巴

走roi入p姐， dps照用返selene 就全物攻隊

好似成2個星期冇打龍...

唔知以為自己齊哂裝

睇樣同見係弓手 揀左去

Online store買左張gift 到依家仲係processing

今日新玩

專武抽到gau所以2星卷拎左gau

3星同5星卷簡咩好

忙到咁
都好嘅，留返啲體水，可能聖誕節活動關事

有無話對邊隻有愛，唔係嘅揀咗你會無動力升

p姐用五星定用三星拎好? 夠料上4星

咁其實你想玩物定魔隊?
射Lin泳衣Skin真係正

咁耐？ 我星期日晏晝買夜晚收到email

之前爬左下文 仲有分物魔隊?!

其實3,5星卷係唔係唔洗理抽到咩專武
抽到既專武：Morrah Rodina
諗住換既: Luna Priscilia
求解答

唔同角色都有分物理輸出同魔法輸出

用埋新奶就真係全物攻
五星劵建議換dps

岩先好似有巴打全物攻隊卡關 睇定d好

冇記錯兩張卷都換唔到p姐，巴打睇清楚先好

利申：第13日新手

點會唔使理
做咩個個都想換Luna Priscilia

pvp真係好勁既

其實我11點先買 唔好意思誇張左 佢係唔係24小時都會發貨？

最好女女啦

睇D大陸網話練魔法隊好D先

Luna 應該會練 仲有隻未諗到

4個人應該用gau frey luna 同唔知乜

但係換dps 應該拎邊隻?

追完post 見好幾頁都講呢2隻所以跟

以會卡因為無送五星劵，依家有就唔太會卡，壓過去打多

第五日

其實selene咪就係dps
好睇你自己想用邊隻做主輸出
有愛要緊

我都係差唔多時間買 好似係瞓咗覺半夜收到

而家先留意到護士係物攻補

e家frey Clause selene roi
之後換入5* Luna 3* Priscilia 取代selene roi 咁?

巴打張3星卷可以揀P姐？

咁即係3星換Morrah 5星換Rodina

luna 泳裝都不得了

其實比起人哋話，我覺得最緊要揀自己鍾意
見太多巴打因為跟人哋話而練，到最後練出嚟都唔啱自己心水
一係就留言屌鳩隻英廢，一係就聲都唔聲就棄驚
見太多
咁樣真係唔會玩得耐

佢隻腳好肥

未更新登入 陣間先知

蘿莉襯蘿蔔腳好正子

有個渣傘都好正

Aisha我想佢貧乳多啲

全物攻應該過唔到啲幽靈？

傘女勁呀，同luna 兩大公廁dps

之前d幽靈我靠frey過

pavel唔知係咪男定女 分唔到

其實唔會，過物防關只係減傷又唔係無傷

謝Y巴N巴Carry
最後唔小心Bid咗Y巴Bid嘅Orb唔好介意
好彩我骰輸咗

聽聲，仔嚟

最緊要自己鍾意
不過你咁揀又推到圖又打到PVP仲打到龍
可以話係完美公廁隊

龍女姐係邊隻??

有無人可以加下我好友

Shimiken

無好友解日任

龍女=Laias
有
ID:湯丸
歡迎巴打

最近多咗咁多人用selene 差啲就升到80lv，不過仲係得t3

My id : Gkoz

p姐個增傷真係不得了 無睇佢d技能 但一有佢隻輸出傷害又係大增 所以我見人地world boss想刷高輸出又係必備佢 再加上樣子 無死角既一隻英

抽到專都心郁郁想升
但主隊未完成唔敢掂

英雄花名表
坦：
Clause=男盾
Demia=女盾
Jane=棺材
Morrah=魔防坦
Phillop=山丘/大叔
Ricardo=柱叔

戰士：
Gau=膠
Kasel=男豬
Naila=鳥人
Priscilla=P姐/女撲
Theo=排骨
Viska=蜘蛛妹

刺客：
Epis=惡魔女
Fluss=不詳
Gladi=不詳
Reina=煩膠女
Roi=MK仔
Tanya=不詳

弓手：
Arch=自爆弓/Power of the sky
Dimael=男弓
Luna=蘿莉
Maya=胎死腹弓
Selene=女弓
Yanne=屠龍弓

槍手：
Annette=蛋妹
Lakrak=地精
Miruru=不詳
Mitra=男槍
Oddy=狸貓
Rodina=女槍

法師：
Aisha=傘妹
Artemia=光法
Cleo=火法
Lewisia=吸血鬼
Lorraine=樹妹
Maria=聖母/鳥鴉
Nyx=劍法
Pavel=冰法

祭司：
Baudouin=基佬牧
Cassandra=扇奶
Frey=大奶
Kaulah=獸人
Laias=龍女
Leo=正太
May=May姐
Mediana=針筒奶/毒奶
Rephy=兔奶

有錯麻煩巴絲更正

我哋多人練啫，街場其實唔多見
升掂主隊再慢慢搞都未遲

其實點升LV快D
成隊都係65左右
HOT TIME 開EXP書掛T6 HARD 都係升得1 LV都唔知有無

我玩一個禮拜睇睇先

玩熟左先搵公會

我就建議巴打入咗公會先，第一頁頂有兩個
啲獎勵好緊要的，玩咗覺得唔啱先棄都未遲

首先你要掛到Hell

問多句ios課金係咪要買美金giftcard?

好 咁我搵個公會入入佢

ios唔太清楚，但其實我講嘢係咪無人睇到

其實點先開到HELL

如果搵咗第一頁嗰兩個其中一個
記得係Post度留名，方便公會批，因為暫只收巴絲(好似係)

早D入啦
D公會BOSS打完有得買升星素材
差好遠架

aisha同selene都就黎80lv, 不過selene係最齊最靚裝，之後又要打幾套坦裝

我睇到

Morrah聽人叫開惡魔女

美國AC DOWN GAME咪美金卡

過左T6 hard 21,唔知使唔使3星

不過hell果難度同hard 完全兩個世界

你ID?我望望巴打打唔打到
其實有面具，DPS有T6~T7裝已經夠打
記住開頭要打就一定要用面具打1-8 HELL(面具打塔嘅唔知幾層就會送，所以唔難有)
其他唔使望住，過到1-8先，再慢慢打其他
提一提1-1唔係最易打嗰關，1-8先係，因為
同埋可以試試入去打打先，望望係唔夠輸出定唔夠坦

唔係掛
咁Epis點算

You unlock hell mode for all chapters once you finish 6-21 hard

我都申請左guild公會 可以睇下

睇到

申請左入Lihkguild

REDBE4N

G會嘅等起底巴批，請巴打耐心等候

惡魔女唔係epis咩，morrah好似就咁魔坦

epis我又聽開叫魅魔 可能我問題

一隻惡魔一隻魔鬼

Devil's Flame Morrah

Captivating Demon Epis

點會
其實鍾意點叫就點叫，叫返英文名，咁就實無死

英文名 一陣fake左巴打換epis又入你數啦

Epis幾好啊
起碼好J先

已收, 另樓上位巴打都係

1-8hell auto 唔到
諗緊係咪要升男盾上t1
但我要準備換柱叔上黎

唔夠坦定唔夠力?

哇 肯定唔夠坦啦 t6裝都無 同埋等級都好重要

終於收到張gift 買泳衣

力唔知，坦就一定唔夠
男盾d裝廢廢地
我試下換左裝先

有P姐有Luna應該ok
有無試過打過

諗住升柱叔就等吧
但男盾好有用，最後點都會升，打wb好好用

Inn岩岩開始溝柱叔
溝到就換上場
感覺而家升男盾t1 有d浪費

無pure tank p姐頂多陣唔掂

係喎
未上T1即係比盡60lv

不過諗深一層我inn 岩岩先起步
快極都要廿日
夠晒我打返材料升柱叔
升男盾先
為我既升lv掛機大計

呢個做法我好認同 刷到1－8hell之後會進步神速

力水唔夠
坦又差d
打到夠鐘隻王仲有二千萬
隻男盾又差d死咁
不過坦果到執一執d裝應該可以
力水問題都差得幾遠下感覺

1-8Hell真係分水嶺嚟，過咗會好有滿足感，巴打加油
同埋如果有料嘅快手升Luna上T3，兩個世界嚟

之前亂升野晒左好多無限石

人物都有分T架咩 仲以為得星星

5星之後就t1-5

星係2~5，5星之後再升上去就T1~T5
其實係咪好多新玩嘅巴打唔知

啱啱知

我都係玩咗幾個月先知

玩左個零禮拜 50lv上5星正常是咪有排卡
要既料好撚多...

Btw 一般膠係咪拎黎坦黑龍？
大概幾時先會開始練？
因為抽到膠專武 諗緊開唔開始練 但前中期好似無乜用

凍到仆街 攰到仆街

已經唔想起身 遲左成20分鐘先起到身

買齊野應該唔係太耐
冇用5星券都係個零星期 有應該少4日
膠拎嚟控龍

講到jane咁
Inn見到佢 好冇溝左佢

其實有幾凍，就黎番香港唔知帶幾多衫好

其實唔算話好凍 只係轉天氣太快 個身體味習慣姐
起身個時應該得15，16 度
中午升番上20度
巴打外國應該仲凍？

其實有買齊兩次777萬同公會王shop，應該好快夠料升
如果有課月卡同埋已經夠打ch6 素材關，我覺得可以每日用100石re多次，咁就會升得更加快

無人睇新手教學

澳洲宜家夏天不過平時凍開就真

1) 想問下Warriors , Assassins 呢2個 group 有咩英好用?
2) 我而家有Dimael, Reina, Ricardo, Cleo UW, 呢幾隻有沒邊隻值得升?

Ricardo 物坦值得升

玩左2個幾禮拜，差1~2日升第一隻t1
未用石

T3點邊格

LunaT3一定係點第1格

之前有問過練巴, 佢點14111

無p姐

咁睇黎5星卷都冇

原來inn加咗唔代表免費角色券會加到

你無需要換野既話咪留住先

突然個個人都好似想玩prisc咁

未有得溝已經想買, 係無石啫

到你溝到又有新野玩

揀完啲角就開始多人想玩

買左未升黎玩

升到一半就有新野玩

尋晚手痕。抽左10次11連。。出左毒奶專。
依家又亂曬。。
想夾番隻roi。
落p姐。仲有隻補落邊隻好?
用緊大奶。無專
其他未練。。龍女1星專。。獸補無專。毒奶0星專
邊隻夾物攻隊?主要係roi

琴晚抽補pool都係想搏護士專順便可以搏埋frey laias, 點知就出咗咸書佬

咸書已碎

真係咁想衝5萬咩 ?

毒奶啦, 反正你有專, 佢又夾物攻隊

抽埋抽埋咁多, 佢好似越玩越亂咁

巴打你係REMH 既話
我睇你成隊都係67左右 你上左71先
再企下巴打黑龍團 拎下黑龍裝
再T4埋隻ROI LUNA就唔好理住

有無巴打知呢張卷有無p姐揀？

課金券乜柒都有, 好似係

呢張卷連LEWISIA都揀到

呢個真係唔建議買
你玩多排就知上T1真係易過借火

諗住一係買43.99usd石包買三星P姐或且呢個包直接換

買1送2鑽石包啦咁

但係六千石換三星 會唔會唔抵?

所以我先成日話課到有自選專武券就好停
因為你越多野玩根本越唔知玩咩好 而且又無隻玩得精
到時忍唔住又課 無間地獄黎
不過算啦

約一千粒升星材料+150支升LV水 VS 300張非洲卷
睇你覺得邊樣值
但係如果T1包同3萬石包2揀1，3萬石包抵

而家有5萬鑽活動 去到2萬有專武自選卷 有興趣可以玩
冇既都可以買P姐 留石等聖誕活動

仲要刷埋龍裝呢

T1包同3萬石包 都唔同價貴咁多
E家係T1包同1萬石包 2揀1

第一項比較係T1包同6000石比
第二項比較係T1包同3萬包比
結論係2揀1就一定係3萬包

咁其實買晒兩個starter pack 加兩個月費pack最抵，計埋差唔多錢

突破盲腸呀清

唔係有心衝。係有石就手痕。。依家差4000就5萬。。買埋毒奶岩岩好

好。明白曬

你買左咪知

唔係啊。。撞埋想轉team。。咁岩又多左選擇。。。

想買3萬石
得返一千石係身
重置多幾下用晒d石

我覺得課得黎自己要有明確目標想要乜
唔係真係周身刀無把利

男盾2技1cost 50%slow 又幾好用

仆你個街啲70BD街場放晒啲dps同補屈最後入場果個做坦

樹女係咪溝得過

你要有心理準備樹女要上到T5

唔緊要 你遲啲就會明白 加油
下次再課過

過左toc 50

諗住溝完擺係到咋 冇諗住升佢升
咁係咪應該溝第二隻

你無其他英想要咪溝住先囉

依家有Aisha，Lakrak，Lorraine，Artemia Uws
遲啲夠碎分解隻柒頭地精同豬角把劍睇下換Maria
玩Jane，Artemia，Aisha，Maria好無
依隊pve同pvp打唔打到？
Pvp唔求高排位只求上到差唔多位拎下獎勵等換專武入基佬牧同劍法

升t 材料

奶都無隻

咁換走Aisha？Artemia把Uw有盾防CC同傷
同埋用咩奶好？

maria可以唔洗專住

咁可以留返先
Lorraine個站姿好柒唔太想用佢

我都覺 龍女好j好多
嶄諗緊溝唔溝第2隻好

aisha 終於 lv80 了

新帖留名 係泰國做緊港豬

selene都差唔多, 不過無咗練巴carry打唔到坦裝

巴打無腳毛嘅

等練巴等閒先啦

僅僅auto過到hell 6-8
男盾真係比想像中更好用
Cost 低兩雙控有埋減防

不嬲冇乜

無腳毛先好

正解
其實6Hell反而仲易過，但有3~4關

我都啱啱先開始清ch6 hell 刷經升到悶

we miss you 練巴

唔該晒巴打 新手加入謝巴打借ac down

男盾刷Hell根本唔洗補 好誇張
75lv已經可以頂到完埸都未過半血

蜥蜴人低防過哥布林
連戰士蜥蜴都低過弓手哥布林

歡迎新人

提提各巴打。。
體水半價好似依兩日到期。。唔知今晚定聽晚。。好快手掃貨。。
記得記得係inn同公會。

聽巴打講完即刻試下，真係auto過到

終於唔使刷hard關了

而家啲新入坑巴打啲進到快到, 我玩咗兩個幾月先打到hell關
證明我幾咁廢

In-game Stamina Item 50% Discount Event
:: Details: (Started on 22nd Sept 2017) This event will end on 28th Nov maintenance.

28號先完

屌 點解我用部tab down 個post頭 qooapp條link 入到場一下一隻既 嚇撚到我即刻kill app 佢會唔會封9我架

好撚驚

唔會咁快要我退坑啊 岩岩先課左金

巴打實力已經勁到一下打死一隻怪

我其中一部TAB都係用QOO(不過唔係按呢度Link) 都冇問題

巴打交俾你帶我打黑龍

我乜都唔知 我打round1果陣lag左一lag
Lag完過圖去round 我以為lag果陣aisha巨龍光線殺哂 點知見佢冇cd既 即刻kill app

哥布林=俄羅斯人=戰鬥民族

痴線 唔好玩我啦

你打左幾秒應該冇咁易check到瓜,又唔係拎黎洗分
有冇用其他機試下

我即刻用番iphone玩 會唔會關佢lag機事
我試下開隻新ac試下

一拳超人

你係咪打左easy?

開個新ac又冇事 但係岩岩真係開場地圖炮秒哂

咦...好似係喎

新device會重置左

我都想刷

新device會default返打easy

其實我係想推下po姐

對唔住咁多位

多謝巴打提醒
嚇死我啦

練巴 i miss you

練巴好受歡迎

sad巴都好受歡印的, 幾時開70BD carry下

成日打錯字

自己都好少打龍

冇打野就send左

玩左無耐忍唔住手課左3萬石,開左200位同埋依家LUNA, MARIA,DEMIA同LAIAS全部有曬專

用得其所就ok
課金本來就係追進度/過其他人進度

又多個課長

but 3萬石要幾多hkd?

短期內都唔會再課

Oddy viska 專武係咪都係用黎碎
未抽過好野

85usd

唔係用嚟碎，但前期唔太啱新手用
後期練到一隊完整隊再練都可以，建議留

22號就無半價啦
升星要快
23號應該維完就拆得

selene暫時合晒裝, 其他裝都係合黎等做素材

湯巴 想問下p姐洗唔洗要條吸血或者穿透？

吸血,cc resist, 其他都係果d

姐係唔洗要穿透？吸血同cc resist各一條就夠？

唔駛Penetration？？

▶ Hero Balance Patch
- Balance patch on several heroes
:: Kasel / Cleo / Lakrak / Epis / Miruru / Demia / Luna / Laias / Oddy / Priscilla /
- Mana recovery will be revamped
- Stat revamp on several classes.
** Please note that balance patch details can be changed/added. We will post more details on
the Patch Note.

luna要比人NERF

差粒無限石夠T5 P姐 睇黎要留手

Laias

aisha 居然唔係名單入面

[Maintenance Notice] 28th Nov 2017

Hi Raiders!
This is GM Orvel.

Please be aware that there will be no maintenance this week since there will be no
Apple Appstore Evaluation during the US Thanksgiving holidays.

So, we will be undergoing official maintenance on 28th Nov 2017.
Please refer to the details below.

-------------------------------------------------

[Maintenance Schedule]

Duration: Tue, 28th Nov 2017
America Server: 13:00-19:00 (UTC -5)
Asia Server: 01:00-07:00 (UTC +7)
EU Server: 19:00-01:00 (UTC +1)

[Maintenance Details]

▶New 18 Costumes will be added
- Jane, Annette, Luna, Lewisia (4 Star Costume only), Cleo, Viska
- Artemia, Mediana, Laias, Aisha, Reina
- Theo, Roi, Clause, Arch, Miruru, Kasel

▶ Hero Balance Patch
- Balance patch on several heroes
:: Kasel / Cleo / Lakrak / Epis / Miruru / Demia / Luna / Laias / Oddy / Priscilla /
- Mana recovery will be revamped
- Stat revamp on several classes.
** Please note that balance patch details can be changed/added. We will post more details on
the Patch Note.

▶ Thanksgiving Day Event
- Thanksgiving Day Event will be added

▶Special Event:: Cursed Ruby Flask will be added
- You will be able to acquire rubies by equipping Cursed Flasks during the event period.

▶ Additional Functions & Revamps
- Hero Skill Solo Time will be revamped
:: Solo time revamp plan details will be posted on Dev Note within this week.
:: More details about Solo Time will be posted on the Patch Note.
- Replay function will be added to the Main Storyline.
- Broadcast / Spectator Mode (Early Access) will be added
:: Spectator Mode will be added to Arena, Friendly Duel, World Boss, and Dragon Raid.
- DPS & HPS icon revamp
- Battle Restart button will be added during the World Boss Battle.
- Push Notification function will be added (Night Push Notification:: Consent Popup will be added)
:: Notification will let you know the following: Stamina recharge, Cube of Challenge recharge,
Arena Ticket recharge, Guild Raid Open, Item Crafting.

** You can set the alarm via touching your profile → [Game Option] → [System Notification]

▶Bug Fixes

- Arena: League of Victory – “Upper %” display error will be fixed
- A bug will be fixed where you were getting wrong scores upon winning Offline player in
League of Victory

[Events]

▶Unique Weapon Resale
- Period: 00:00, Thurs 23rd Nov – 23:59:59, Sun 26th Nov 2017
- Details: A random unique weapon package that can be purchased only once per account

[Package Components]

- Random Unique Weapon Coupon x1
- Mysterious Rune (Ancient) x3
- 2,000,000 Gold
- 2,000 Rubies

* You can acquire a Unique Weapon for any hero who’s been added until 9th Nov 2017 by using
the coupon. Please note that NPC hero Unique Weapon is not included.

▶All-In-One Package Resale
- Period: Tue, 28th Nov after maintenance – 23:59:59, Mon 4th Dec 2017
- Details: 5 Star Hero package that can be purchased only once per account.

[Package Components]
- 5 Star Hero Coupon x1
- You can select 1 costume among; School Uniforms / Beach Costumes / Halloween Costumes.
- Special Item Summon x10 (x3)

** 5 Star Hero Coupon: You can select a 5 star hero, who has been released until 21st Sept 2017.
(NPC heroes are not included)

** Heroes those who were released before 21st Spet 2017
- Added in the Hero's Inn on 9th Nov Update.

▶Costume Discount Event
- Period: Tue, 28th Nov after maintenance – 23:59:59, Mon 4th Dec 2017
- Details: 30% discount on New 18 Costumes

▶Double Entries:: Upper Dungeon & Stockade
- Period: 00:00, Sat 25th Nov – 23:59:59, Fri 1st Dec 2017
- Details: Double entry keys for Upper Dungeon & Stockade

▶Hero’s Inn Double Kinship Points
- Period: 00:00, Mon 27th Nov – Thurs, 7th Dec before maintenance
- Details: Double Kinship Points in the Hero’s Inn

▶ Room of Purification 50% Discount
- Period: 00:00, Mon 27th Nov – Thurs, 7th Dec before maintenance
- Details: 50% discount on Gold in the Room of Purification

▶New User: 5 Days Attendance Record Reset
- Period: Tue, 28th Nov after maintenance
- Details: 5 Days Attendance Board will be reset
:: Please note that it won’t be reset if you are still going through the event.

▶ In- game Stamina Item 50% discount event termination
- Details: Stamina item 50% discount event will end as of 28th Nov maintenance.
(Started from 22nd Sept)

-------------------------------------------------

Details may be changed during the maintenance.
We will be back with more details on the Patch Note.

Thank you
GM Orvel

一嘢出18件
▶New 18 Costumes will be added
- Jane, Annette, Luna, Lewisia (4 Star Costume only), Cleo, Viska
- Artemia, Mediana, Laias, Aisha, Reina
- Theo, Roi, Clause, Arch, Miruru, Kasel

好彩淨係用咗8千石

泳裝買咗六套

泳衣買咗兩件, 同埋開到200位

希望新嘢唔好太靚，仲有聖誕節

想問下各位 ATK其實係咪物攻英同魔攻英都用得
定魔攻英一定要用返M. ATK先有用

無分的，ATK包晒物魔攻

其實我係諗住等maintenance睇下10連抽有無活動
可以抽武順便推2萬石

啱啱先買衫買咗兩萬幾

想向pvp發展應該換走邊隻 ?
點解對手啲mp回得咁快，打過一場大家都P姐，我黑龍套+60%mp runes，用埋攻速貓，對面都快過我開3技，仲有一場一入對面基佬牧就即開無敵，對面隻arch 射兩箭就開3技炸我，我隻arch先兩粒mana

P姐專有無插回魔
arch+基佬牧真係見到都煩

同埋回血都係睇atk同crit
所以除左坦，乜鬼都係著攻裝

我個隻插左一粒60% mp/atk
點解基佬牧一入就開到無敵咁屈

之前升自爆
nerf左
現家升緊luna

你去Shop度試試佢就知
0mp一入場即開
同leo招沉默一樣

Balance啫
起碼男豬係Buff先，但專已碎

如果LUNA 比人NERF招2技 真係即刻收檔

究竟有咩好nerf

overpower

有幾

屌 課完諗完升，中左兩隻

你地只係見到LUNA好個面姐

你中兩隻咁好彩?
我中4隻
之前仲要arch已經中左1次

仲有咩唔好
我覺得係得個下傷害勁

未輸過比luna

S巴係咪離晒地

幾時先buff reina

你地都有龍女

可能係buff呢

沉默我可以用artifact 擋，佢無敵我乜春都做唔到

用leo解或者坦左佢

REINA 真心廢 要高星專至救到佢
我都想練佢

我得LUNA一隻主力 隻龍女仲要準備上T5

又有專武pack

調整姐 又唔一定係NERF

岩岩開始升luna
Nerf t3 ？
變做Extra 1 cost 2times

未講

上次更新前預告左。。

Inn double

random uw ticket

呢個最正

我隻mitra已經完全取代左佢

果時arch都係調整

Arch真係唔算Nerf好多

3 星券要乜好？想要隻魔法DPS

都唔算OP

有冇巴打carry T7

依句真

大路咪aisha luna

劇情打Jane
全3 星隊 38 級會唔會太難

dps最好5星券揀

我覺得luna係平均地勁 pvp/世界boss輸出 應該會改廢其中一樣

pvp勁

BD70 -2

平均d咁睇 佢pvp比傘女勁好多 但世界boss就傘女勁 同arch比就相反 arch就打龍比上面2位弱 但pvp勁

世界boss先岩

求企位

仲有冇位

咁我3 星應該揀咩好？

男主 clause Frey lakrak 全3 星only
唔想用物理 好多關物理無效打得好辛苦

好想知佢點調。。依家hold住曬唔敢旭

如果你繼續用clause做坦又唔想用lakrak(物理CC角)可以換隻maria(魔攻CC角)
不過你換maria既話dps最好就用luna, 因為aisha同maria會撞素材

新手請教下啲獎勵係咩
入左公會但係咩都唔識

每個禮拜有6隻公會boss
每打完一隻就會有獎Send去你信箱度(獎勵因應boss難度而定)+公會Shop有隨機80個材料，隨機40本技能書，尾王會多個紅符文箱，其他粉同整符文嘅材料書就因應自己需求而買定唔買
最後你每日用幾多體就會變返做公會幣(上限會長1200、會員1000)
然後公會幣就可以係Shop買材料同埋買體水

新手入坑 嗰時喺apps台見個po開到卅幾好似幾吸引 玩咗五日 申請入lihkguild求批

歡迎
估唔到開到三十幾都係吸引新人嘅原因之一

之前8月果陣我都見到個PO 覺得好似幾好玩 諗住試下 點知之後冇左件事
直到上個月玩開隻GAME棄左之後再係連登搵下有咩玩 先醒番起依隻GAME

其他開到幾十百幾嗰啲都係老屎忽game

咁搞笑

記得玩還玩，唔好用修改Mod版，官方個個禮拜都捉，捉得緊要

如果唔係就要SEND EMAIL

今晚有冇BD團？

想要企位

+1+1

請問邊位巴打係tinpoo

男盾真係幾過癮

Dele 巴打係打位定企位

新手留名
已申請入會
隻game勁好玩 一玩已經課金

點過癮發

又一位課長

想問下有咩關有多啲進化材料 素材一日打得嗰五次

已請假

Tower of Challenge
平時係得一日5次過種

男盾slow 真係煩到一個點

比石買次數

現宣布紅豆巴正式成為男盾代言人

一路順風

............

其實男盾真係完全被低估 reddit對佢既評分 推圖同打龍 唔應該低分過JANE 隊野唔夠多控場既話出男盾打黑龍係安全好多 慢到佢傻仔

護士專？

第5把

咁仲抽

有活動嘛
我想要既光法一把都冇

此乃讀心驚

AGGER 1,2技都可以CUT技
BLOCK到既話PASSIVE 有埋減物攻,回魔,再配合T2 D MP應該幾好用
T3 仲有物攻增傷
T4,5 都係+物防同減物傷
利申返:男盾T1

70bd 龍－1打1企
加我 GUDA

求企 Cheuk

打位
黑仔達人

呢樣真，琴日抽補pool明明8隻有4隻係目標（frey laias 護士 cass)偏偏就俾兔補同咸書我

幾多抽
2把專

唔出專既叫咩

原來沒有 從來都沒有

隻驚知道其實你內心深處係無欲無求，所以就唔出專

屌

求黑龍企位

手上有10+1 武抽，但依家得40 級英抽係咪好蝕？得T4, 應該留定抽？

我見巴打你連DPS都未決定 咁快抽做咩

d 野團70黑龍成日一禁join, 唔係話full 就not exist, 之後refresh 又繼續係到

btw 頭先見到湯巴開房, 但禁落去又係話not exist

any 70bd?

因為佢唔係公開房間

請問SKILL BOOK 關卡幾時RESET?

1點
但每日唔同職

今個Post最無說服力嘅一句

我無開房
Bug嚟

Raid room間唔中會有bug,
有時如果入極都入唔到
可以出去一陣再入返raid嗰度
等佢再load過

1個星期loop1次

可能係想睇中咩專決定玩咩？

中咩裝係睇你打到邊一章
咁遲啲抽啲紅黃裝就實好啲，不過其實差距又唔係真係太大

不過D 10+1可以留返有活動先抽

彈左機
重開緊

練巴鑽石第1名 準備上大師

殘影
可否講解下, 新手想學野

Aisha另計

靚靚priscilla
因為無咩戰術可言
最多都係見到bau 如果無leo咁唯有輸一兩場啦

要訓鳥聽日返早

總覺得P姐會NERF..
因為現在P姐打得又BUFF得真係好勁

練巴隊野 有兩隻強大輸出 如果對面無沉默 佢就直接用LUNA 第1招秒3隻
如果有既 佢劍法普攻都應該打到人地半死
對面無龍女+女坦都防唔晒練巴2隻輸出
但有BAU既話會檔到技能完

70bd 差1 打手

Aisha 要加番隻bau

點解咁奇怪 DIAMOND3 一上就master2 咁點先會3

唔夠人係master所以percentage上做唔到master 3

因為而家master3個區都係同一個分數做指標 然後係跟番佢定既%黎分配1-3區
姐係話 3區同1區個分數差距可以極大 但係又好過之前要top50 100 咁先有更高既獎

上到master 都係1日打3場算 根本唔會上到去 之前300幾名 贏1場升左2位 點打

70bd － 企位

有冇人想打龍？

我都係呢個策略 站穩左master3就停 如果隊野真係堅勁既話 第一日就打上master個班人 應該唔洗消石就上到challenger

唔止要勁 仲要多時間 返工1日頂多都係打果10場

你地wb打到幾%

真係冇人想打龍？

好似6-10%

上一隻world boss 結算個陣大約20-25% 而家呢隻 如果keep到琴日既水準 應該可以10%內 第一日失水準而家14%

失水準

frey招盾放得唔好 導致龍女死左 團滅

冇升隊野宜家已經跌到2%

睇黎每次我想打都冇人想打

你轉番用詞 唔好用企 用carry 我唸好多人狗衝

但係我想擺幾隻auto算

都要靠你地奶同cc點叫carry

巴打掛邊幾隻出黎 唔記得左

我出龍女

clause prisc nyx mediana/ricardo

1%同5%差150石

但我相信 呢5%既分別係極大 打world boss最top個班 個個都3-5星專 感覺上pvp抵玩d

廢冇辦法

有冇bd企位

唔好玩啦
之前見嗰巴打話同你fd底放你張百名內圖

個分水嶺大到

課3萬金拎去刷材料順便等新SKIN

以前既事，比好多人追過啦

忍唔住用咗2萬幾，如果28號啲SKIN好靚會好傷心

更新預告個平衡名單是咪指有名的全部都會NERF

平衡=有Buff有Nerf
男豬好起碼會Buff先

我見你地講到好似全部都NERF咁
仲以為自己GET錯意思

睇返上次Buff女弓 女盾 Nerf自爆
今次唔知會點

追返上去咪得

我地講既都係熱門大家都用開 所以討論得既都係nerf 男主呢d wfc

其實男豬廢係邊

估唔到可以solo黑龍

打得贏課長英已經夠威

冇得auto

見到佢出NOTE 有調整唔敢升LUNA上T3
驚升完廢到碌柒咁晒我料

放心喎，真係廢到碌柒大把5星專課長屌先啦
係Nerf都唔會太過份嘅

呢樣我又有留意 班課長好小升到luna專武好高 因為pvp最食專既係劍法 佢地又會升到5星 打world boss個d就aisha會5星專
我自己認為官方搵luna開刀係因為無咁多課長投放資源落luna
其實我覺得最應該nerf既係劍法 雖然佢要3星專/以上先勁

佢出公告話平衡下面一堆已經屌緊，都未講平衡乜
笑鬼死

我覺得玩家又唔應該咁既 如果咁岩nerf左自己隻愛將 之後又碎專棄坑 咁隻game會好唔平衡

碎專棄坑應該就唔是個個做到
但屌柒V社就人人有責

認真睇睇都有幾多隻英係我有，甚至用開

多謝sadpanda巴同湯丸巴比個位我企住死

Lakrak十成係Buff

S巴

新手申請左lihkguild會
填左表
玩左兩星期先知公會有得買覺醒料

頭post果然係冇人睇

手動十幾次終於過左too 18

好彩睇一睇，本身仲想all in luna幫佢升專

13%

16%

琴晚早瞓咗

我都訓著左

想問龍女runs同裝備屬性應該係要啲咩比較好
我剩係知要暴擊 因為把專暴擊就補血

一早叫左All in

以上得KASEL同CLEO叫做有

其他我都冇

好似除咗坦同埋gau之外其他都係攻裝多

gau 同luna 係咪被人nerf

無gau份

T6先開始刷龍 定係t5已經要刷?

luna t1, frey 5*, clause 5*, kasel 3* (今晚5*卷攞maria)
卡緊5-21

而家刷緊地圖紫裝 想問方向有無錯?

課長先敢咁玩

T6 先刷 現在用著紫裝應該夠
5星卷最好留著先再問下巴打意見，我覺得換Maria 唔值雖然男主要換走

應該唔會nerf龍女掛

大奶專係咪值得換？

你隊野dps 有專未，未就比左dps 先

練緊射Lin(有專)

原來今個星期六到下星期五
每日都有2倍材料同技書key
爽升時間黎了

聽日我要過60

加油

接暈應該磨得死
最驚係未開始暈隻坦就死左

今次冇啦啦勁多野送

Vespa係咪睇錯日曆，以為聖誕到左？

點解上面果個玩得咁快
我玩左7日都係3隻4星同5星luna
都係卡緊5-21

今日返香港啦

佢應該課左t1券

Thanks!

Me too, 岩岩上左機

姬路

Frey 冇專拉唔到血

抽佢老母

係邊到搵兩粒無限石出黎t3 luna

打料自己合, 等TOO reset , 抽紅券

第一頁...

Too 20諗住接暈成日推開隻aisha 跟住又走去打男主

打左不下五十次
終於

依隊如果唔係唔夠lvl或者裝未升好，夠輸出既話可以訓住過25層

T6裝我諗升盡都唔夠力
不過luna e+先t2唔夠輸出auto hell 升lv

巴打有冇試過hell 4-8？我覺得易過6-8
我用緊5星60lv毒奶 T1 72lv 光法(冇專）T1 62lv p姐 T1 63lv morrah 都auto 到

同埋可以試下俾晒經樽隻dps谷lv

尋日試左唔夠力
今日升左luna t2,toc 打到60 拎多個mask 比p姐夠力了

而家arch做唔做到main dps?
見打龍有啲人dps都拍得住main，但係咪好食專？

無DPS係唔食專

個point係夠唔夠大力，諗緊換唔換佢把專

I am the power of the sky

0星其實真係無乜分別，但多數見人玩佢係為咗PVP有免死>佢夠唔夠大力

個定位都幾模糊，算係main dps/sup dps/support？

我打70BD 覺得佢係Sup Dps
不過都係問返有練嘅巴打比較好

專已碎

好想打碎你老__停左你地接龍

打碎人老母

空樽係咪得May's shop有機會有得賣？

係

幾時有機會可以跟S巴打bd

街場見到3星專核彈Luna
又諗起練巴
究竟Aisha 3星專做唔做到呢個威力

上到去你就知

yes

棄game之前都唔知上唔上到3星專

課完就諗棄

課完唔代表會抽到可以上3星 課黎只不過係想中到唔同既專用下

等自選先課

2萬石咪有自選，等緊聽日維護完

點解要等維護完

維護完先有新skin

要28號先維護

以為聽日 不過都趕得切活動

好心急等緊新skin,諗住買光法同毒奶skin

二千萬dps點做到架....

佢d裝靚過maria好多就真

我成日去到最後1 2 分就死dps

大概係frey唔高trans唔高攻

我淨係入場拎個wb箱

樹法定男盾上t1先好啊

坦

第一次打到靚野

Btw巴打有無考慮清潔下個Mon

咁都望到

好明顯喎巴打

好明顯喎

兩個印姐 我下次會注意下

好心急等睇nerf同buff左咩

黑龍-1

me
黑仔達人

求bd70 企位

ID?

morrah 符文點配

多謝紙巾巴同cheuk 巴carry

我都係靠紙巾巴carry

仲有冇人打bd
求carry

跟隊, 想打陣bd

坦不外乎雙防、MAX HP、CC R等等

求CARRY

2位巴打係唔係打一陣
但係我carry唔起

我都出到下力既 開房試下 我想要orb

2位巴打id

[member]召喚義史巴 keithfg巴/member]

3 星揀左Marie
5 星揀Luna / Aisha ?

3星揀Marie的話，5星就唔好揀Aisha
撞料撞到傻

提提兩位 係maria

Mario 至真

Maria

依家隊野係咁

Aisha 有專武 5星卷係咪都唔好揀佢好？

睇下你想唔想轉DPS
換走你隊野個法師

新法大拿拿用咗6000石買

又tanya

仲想換aisha隊野真係差咗啲

又返到黎香港, 累趴
聽日先會繼續打KR

渣ga

見個時抽中左專武.課左新手pack 同月卡買,比你地講完有d後悔

隻法有冇專先

隻新法都有啊,咁5星卷巴打推薦揀邊隻好？

不如等28號望下新SKIN
再問下細佬生唔生性
到時先決定揀唔揀

新法有專就唔駛換啦

睇左新法書院

新手推圖新法好用過傘女

😌新法啲技能好似LUX
有專生存能力幾好啵

新法把專武真心屈機, 又盾又buff又防CC

今日係咪有新SKIN上架?

你快樂過生活 我拼命去生存

28號

還好啦
我返鄉下好慳

練巴 想問下你隻p姐冇lifesteal會唔會好易死？

有得翻鄉下真好

不安

有機會 所以有時刷龍會換隻吸血耳環俾佢
其他時候都唔太需要

同埋刷7hell如果有aoe既關我都會換
但1hell係唔洗都得 不過都要睇你情況

好 唔該練巴

今日無乜人出聲

咁p姐洗唔洗penetration？我好多靚既都係有pen

之前練巴有提過P姐被動有加penetration , 所以裝既屬唔洗要咁多

yes 我自己一個都無
30%好夠用鳥

今日無維護咩

thanksgiving
apple放假無人審核更新
改左下星期 同埋更新完就無半價體水

40lv升唔升黃弓好 好難升

乜野黃弓

好抽象

新用詞真係Get唔到

no la

Random UW感覺好伏，唔敢買

可能講緊龍裝?
係就唔好升, T6/7先搞龍裝啦

我之前係用非洲券換 然後碎左

剛好我帳有26美金先買佢
我有玩ARCH, 所以升星都ok

嘩會長你咁豪 4000非洲里數

啲專武大部份都係換返黎
因為太非洲 所以依家好耐都無課鳥

咩叫AOE

Age Of Empires

Google下咪知
[pink](Area of effect, 範圍攻擊)

Reddit 有篇幾好心得

team dispeller List
Annette
Gau
Rephy

enemy dispeller List
Nyx
Leo
Ricardo
Tanya

Effects That Should Be Dispelled
Fire Dragon Hard Mode
Ice Dragon
Poison Dragon
Black Dragon
Gushak (Guild Raid Hard Mode):

仆街。。我差幾豪子美金。。又要我課

Random不了
搏運中自己岩用not worth

還掂課, 一次過課多少少唔駛煩

笑死

會唔會係may 姐到買經驗樽

成日都有得買架喎

要係咁買買晒佢
唔係既話會冇掛機升LV動力

今日唔係更新咩？
btw 有冇人覺得射lin英文把聲好難聽

我指會唔會特登買黎farm 之後餵比角色
Btw toc d cube 應該幾時用先好
月頭重置快手打上高層定打到羸唔到先loop farm 某一層

岩先hot time
試過拖2隻廢掛樽（開埋書）
兩粒鐘百幾支大水
但變相打手角無經
定係用返4打手3掛樽等想升既角都有經好

百三萬好肉赤

老牛聲

1日打D 經驗關已經至要100個樽

打唔到HELL 經關無你用咁多

唔會夠用 根本唔使拖

無咁多錢買吉樽

我本時無掛樽

打多陣就爆哂lv
d樽又少 玩兩野又用哂

[EN] Green Note :: Solo Time

Dear Raiders.

This is King’s Raid Dev.Team.

It’s been weeks since we’ve posted previous Green Note.

First of all, as you know, we have won an award in 2017 Korea Game Award.
If it wasn’t for your support, perhaps, we wouldn’t have won the award.
We would like to thank you again for your support towards King’s Raid all the time.

Today, we would like to deliver some new information, which you’d be curious about.
It’s about “Skill Solo Time”.

■ What is ‘Solo Time’?

You know the moment when a hero tries to cast a skill, the background becomes black,
And the hero shows cast motions?
That moment is called ‘Solo Time’

- This is to minimize hero skill cast animation time, as well as for the safety of the hero,
when casting a skill.

Hero’s [Buff/Debuff] skill duration was designed to flow even during skill cast ‘Solo Time’.
That has caused a well- known issue; Actual skill duration is shorter than the skill description.

Ex) Let’s look into Reina’s 2nd skill: [Sharp End]

Skill tooltip: Increase ATK, Crit Chance for 10 sec / 10 Sec Cooltime.
However, this skill buff actually ends much faster in the battle, due to Solo Time.

A number of raiders have reported this issue from the beginning,
and we are aware of this issue. Also, we have discussed how to solve this issue a lot.

However, we were really careful to fix this issue, because it may cause another balance issue.
After long time discussions, we came to a conclusion to fix Skill Solo Time as below.
There will be a Solo Time Patch during Nov last week maintenance.

[Solo Time Revamp Plans]

1. Buff/Debuff duration will stop during Skill Solo Time.
:: Buff/Debuff duration will stop during solo time, and the duration will flow again
after the solo time.

2. All heroes’ solo time will be nerfed

:: After the revamp as No.1
The bug will be fixed where [Buff/Debuff] skill duration was different from actual skill tooltip.
But, please remember that you might see skill duration is actually longer than before.
This might cause another balance problem.

So, there will be an additional revamp as No.2
We are going to nerf some skill solo time for several heroes, who have longer solo time.

(ex: Leo, Baudouin)

After the update, we will be doing thorough tests, since there is also a possibility of
nerfing some heroes’ solo time to prevent other balance issues.

With the update, the battle duration might be shorter than before in the battles that need
a group of heroes, such as the World Boss.

For the last, this might bring up another hero balance issue.

For the certain heroes who might have issues, we will conduct thorough tests,

and re-balance them step by step.

For more details concerning ‘Solo Time’, we will be back with ‘Patch Note’ on
Nov last week maintenance.

This is all for today’s Green Note about ‘Solo Time’.
We will try our best to meet raiders with more creative content.

Thank you
King’s Raid Dev. Team

新手23號入坑最後召集
到時28號維護會重置5天獎勵
新手如果今日入坑到28號1:00拎埋張3星劵再等維護又拎多張
拎過嘅老屁屁們維護後重置後又拎多張
一個字，佛

[Event] 3 Events all at once!

Greetings, Raiders.
This is GM Luna.
There are 3 events coming this week!
Please read through the details below!

--------------------------------------------------

Event No.1! :: Double Entries for Upper Dungeon & Stockade!

- Period: 00:00, Sat 25th Nov – 23:59:59, Fri 1st Dec 2017
- Details: Double entry keys for Upper Dungeon & Stockade!!

Event No.2!! :: Hero’s Inn Double Kinship Points & Room of Purification 50% Discount!!

- Period: 00:00, Mon 27th Nov – 7th Dec before maintenance
- Details: Double Kinship Points in the Hero’s Inn!! / 50% discounts on Gold in the Room of Purification!

Event No.3!! :: New User 5 Day Attendance Check Reset!

- Period: 28th Nov after the maintenance
- Details: 5 Day Attendance Event Board will be reset!

:: 5 Day Attendance Check Event Board will be reset for all raiders throughout all servers
** The event will be reset even if you have cleared it. So, everyone will be able to enjoy checking The 5 Day Attendance again. Please remember that the board will not be reset if you have not cleared the attendance.

--------------------------------------------------

This is all about the event!
We hope you enjoy the events!

Thank you
GM Luna

利申：老屁屁

一早應該該要有SOLO MODE NO SKILL ANIMATION TIME
掛機升LV成日接住出技勁曬時間

順手睇下今日推唔推得爆
下個Post改埋標題睇下有無機引到新血加入

遲到好過無到嘅，睇得出佢哋真係有聽玩家聲音，一直改進緊

推

都岩既

推 [/quote]

你要課番兩pack支持下

睇黎已經冇得用solo time黎counter baudouin

唔係好明

取代frey好無

SOLO TIME 可以揀開關既(正常黎講)

但係果下野好似都會走出黎 不過冇左大頭唔會轉到眼花

有專唔係好D咩 求指教

開關果個只係你會唔會zoom埋去睇animation，但係實際上都會全部人停曬，buff都會繼續計時間

基牧比較屬於pvp英
你新手換左佢會唔夠奶力打圖

d技對推圖冇咩用

隻角推圖無用嘛
你當佢係PVP>PVE嘅角色
推圖照用返Frey，但PVP拎住，有隻唔差嘅DPS，應該可以輕鬆鑽~大師
暫時唔使升星，資源照樣放落Frey度，把專就睇你想點，但可以留住先
佢成身空裝3星都夠你打PVP，因為一入場就可以放無敵
同埋維護完就重置5天獎勵，又多張3星劵，換定無壞

唔使明，課啦

三星劵一到手即換基佬牧

謝謝紅豆巴

WHAT I'VE DONE

難得有官方營運咗成年都仲咁在意玩家嘅意思

e家推緊5章hard 主要隻坦太軟 導致fail

唔課啦, 啱啱先抽咗4個10連 0 個T10

諗緊換唔換好

男盾值得升
2技UPGRADE 3次有減速增加過關機會

送3星卷咩

隻坦唔係軟，你拎隻4星去坦第5章HARD，你有無諗過佢嘅感受

望望公告

差一半料上五星

換啦，溝要成2X日，換可以即用，上唔到大師都起碼有鑽2~3

TOO LONG DIDNT READ
不過我都會換BAU
有佢專武
不過有D想換獸人
MORE DPS

照比人counter

巴打千祈唔好玩Jane，男坦你都可以話軟，咁Jane應該係屎嚟

到時成街都係BAU

我都好驚會

咁被Counter就抵死嘅

男坦除左係仔同埋無魔防BUFF之外無乜缺點
不過後者我上龍女填補返

所以我頂頂已經SIZE6咗
但原來都係廢嘅

不過其實呢隊點玩pvp? p姐上buff先? 男盾都上buff先?

男盾2技SLOW
P 姐接暈,跟手男盾就會起到暈

你淨係Luna玩秒殺流都夠你玩
同埋前期無乜技術可言，去到鑽同大師嗰啲先慢慢搞都唔遲

prisc點都係s3先

今朝遇到3次 T3 luna 1下1件 CLS

玩唔到，一隻龍女收你皮

咁齊齊7秒好公平
最驚見到自爆弓+基佬牧，見到連AUTO都廢事，快快手輸咗佢下場唔好遇到佢就算

下次試下先

睇下28號點

Luna 秒殺流 姐係咩技

因為吸埋後排黎秒

落龍女/魔坦 女盾其實都好痴線，直接拉隻DPS過嚟

1技
距離越遠越高傷
專打後排

會唔會3COST 起唔切比人地TANK 推開OUT RANGE

咁就係你回魔慢既問題啦

佢係buff先好，咁我唔駛升lewisia

仲Buff我唔係好信

無專真係差好遠
利申：無專

至少我冇咩問題，除左比人silence或者人地有招仲快。同埋有事要自己數7秒

把專無講個BUFF有時限,比佢FAKE左

P姐專係裝咩runes? 諗住專武券換

唔緊要，好多技都冇講

睇咩build，你地跟練巴啦

試過有次對柱叔比佢開左S2 射佢後排=RJ
跟手比人打到爆廠

我見到luna果陣都係咁

如果唔是改圖真係好痴線

快D叫金仔炸柒呢班歐洲南泡仔

果五日係送D乜 已經唔記得左

泡菜啲運真係好堅
係咪泡服抽率高%啲

S巴對Luna有種說不出嘅敵意

人地有錢抽到出咁多先cap圖比你睇

下次開FAKE GPS 轉去南泡試下先

換隻女盾番黎屌人先

換基牧揮手區

見到都痛

3食2 50%

咁緊係啦，但有錢抽都出唔到嘅人都大有人在

比0*專限制左隻luna，同埋其實冇咩content用佢特別好。所以都係升過隻打wb1算

女盾好似要高T

女盾揮手區

新手一問
而家Frey Maria Selena Clause （全4星）
5星卷想換Dps 不過Luna好似會nerf 有專既Rodina睇tier list rating低
咁應該換邊個

3*換你老母女盾

Rodina
不如重玩啦，襯仲有專武劵

唔記得換AC

打完先發覺女盾2*，比樓上陰到

maria selene 冇咩問題吖，有冇專？

點重刷 Logout 入番同一個account 重down?

del帳

唔該大家 即del

砍掉重練
起跑好會輕鬆好多

廢事起步辛苦唔想玩

襯仲未開局，睇下刷唔刷到把DPS專
當然課長是但啦

不如係第一頁同人講抽到咩專就玩咩英算，不過想起寫左都冇人睇

地精

下？咁都要重刷？
我依家clause Frey Maria lakrak 諗住換5 星Luna

專武得oddy viska ，是咪重刷

我睇哂架大佬，不過個rating list 鬼佬版本得舊英，lihkg 版本得兩職
真係唔識揀2、3、5 星卷揀咩

最理想緊係隻DPS有專
更上一層樓

差2000石就夠拎專武券

打到5-1已經開始好難打 係咪唔夠輸出？

第5章，拎1隻5星3隻4星，難打係好正常
同埋你換咗T5裝比LUNA未

我仲千幾劵

竟然有3星券派? 睇黎拎黎換MITRA都好

有愛>為勁而揀
同埋隻驚玩組合多過一隻打全場
你一定要自己做下功課，望下啲英嘅技能，夾完之後可以放上嚟問
而唔係講唔識揀就算，因為到時巴打講乜你揀乜
到時練出嚟同你想像中有出入，你就會問點解啲英咁廢
其實你不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好

啲仔你收集晒未

可以用T5裝？

升多10LV 可以用

活動差2000石，非洲券差700

AGGER
當人地有高星專武加持
你無果陣就緊係無人地咁勁
同埋自己有愛既話就算真係唔勁都無得賴人

5星Lv上限唔是60咩

不過玩耐左再換都ok
話唔定聖誕/300日會有得送都唔定

講真只有2樣野係肯定：
1. 只要team com正常，用大部份角色都會玩到上去
2. 角色間實有強弱之分，推圖/打raid(前中期2大重點)黎講實有部份角色係最有效率

至於(2.) 個差距實際有幾大就冇人講得實
值唔值得為左有效率啲而放棄鍾意嘅角色甚至刷首抽就見仁見智

不過佢仲係41LV 喎湯巴

但依家重點係襯有劵送，巴打開局又唔算耐，不如RE嚟刷專好過
0星專Rodina真係隨咗放同碎真係唔知做乜
不過如果今日刷唔到就算，因為今日到28要一日不漏先拎到3星劵等28號維護重置

未, 仲有冰法同正太
但本身有佢地既專武都即時化左

Lv可以升嘛

留把插下符都好呀

4星都唔係最大問題，lv先係
冇記錯5章啲怪差唔多50lv?
隻game lv差有幾大影響
好似lv差5lv以上影響就會好明顯

放係第一頁啦，答新手問題好悶架

當推POST

咁你記得答啦

依樣真
成日見【打到第X章開始難打】
你啲英全部低過你打嘅怪嘅LV，點會唔難打

收到

28號應該唔會差，會超過
硬係覺得佢聖誕前出啲嘢嚟消下課長啲石
咁到時聖誕又課過

聖誕如果有好既活動就課一課佢

老豆巴

個標題使唔使咁誠實

新手升完一隊上T1, 之後應該繼續平均升全隊上T2定谷dps上T4T5?

我之前就係谷過，結論係平均>谷
同埋巴打DPS係咩?Aisha/Luna的話T4即可，T5有啲無謂

用埋而家啲石就算，唔會再課月卡以外既package

聽住先

Dps係冇專光法

咁大獲
佢真係食專

到時個活動正, 但又冇石

無都無法，85美金太貴

等緊6星期後換

3萬石唔係大洗有排玩

見到前幾頁有巴打問買唔買空EXP水好
到後期根本唔缺經驗 而係缺錢 缺粉 EXP水仲要好貴添
不過我早期都有買 為左谷輸出同坦 上到6X LV用T6裝 盡快刷1-8HELL

其實好睇你自己，我自己見到25萬瓶會買(好似百幾萬20個咁)
一來成隊滿咗lv，但每日清經關覺得食唔到啲經浪費，所以買嚟裝
二來如果練英，將佢由1上71(我多數食經瓶食到71就停)，所以Keep住整

活動就去咗2萬

而家仲有2萬石

仲有咩表情包可以整

因為我既情況係刷1-8HELL同7HELL 出既大經驗水 已經多到我相信可以練隻新英直接啪到80LV 湯巴你0課呢個情況應該更明顯 因為唔會買英 好快練晒你手頭上既英 然後會突出左好多經驗水 我而家就錢同粉都缺 都仲係要刷主線拎 所以經驗水真係唔缺

正解

講真我咩都缺

下星期公會BOSS試唔試下開HARD?

s巴缺專武 重回1%榮耀

課課佢

我哋Post有位S巴，佢親身試過
以佢哋會課高手雲集佢哋公會開過嚟打，成個禮拜都未必清到幾隻
再望望啲片，望望隻王啲血
如果巴打都想試下開嘅，我一陣問問會長再整個投票表

補多幾條參考參考

知唔知個獎有咩分別 難度提升n倍

前幾日貼過
除咗Shop石料同技書多啲之外會少兩箱紅符文
同埋我估3會的話一個禮拜，會清到一王

麻煩晒 咁講如果1星期清唔晒 其實都係唔多抵玩

我諗唔係清唔晒，係清一隻都難

公會入面有10個練巴應該夠打

其實我個盟唔係高手雲集，係得我有野想試先課

重回1%有咩用，想番上80

我仲以為你留得嘅都係因為個會勁

個會係我未勁之前帶過我，宜家幫番佢地，帶落d新人又唔係幾忍心唔理佢地。其實可以去個勁d既盟不過算啦

飲水思源

[q uote][/quote]

好想幫tanya bb刷裝

刷完仲要試

求70bd 企位

+1

有S巴carry 都冇人打

玩左一星期多小小卡左係5-21 係咪好正常 仲要卡幾耐 d料草好慢

課金可解決所有問題

巴打你好
第一，巴打你隊?
第二，啲英LV?
第三，啲英幾星?
第四，啲裝係乜?
如果你打到第5章但用緊3~4星英卡係好正常
卡幾耐就睇你打料情況
想唔卡咁耐嘅咪課課佢

影隊野睇下
同埋入左公會未

其實張圖答曬

辛苦晒S巴
可能巴打英文唔好呢

其實我都好耐無見到人問點打4-21 同5-21， 因為post親係reddit, channel1定
plug都會比人屌一鑊。 其實前期打唔贏野都係1.唔夠lvl 2.冇enhance d裝 3.想低lvl過又唔想手動

可以刷hell 1-8 之後發覺d體水消得勁快

Normal 打到5-20 hard打到5-8

冇記錯5-21 有魔免盾，你要自己控

姐係咁
NORMAL 55 LV,HARD 60
你隊野平均50 LV
比返少少尊重D怪

有專已經好過好多初玩嘅巴打
有玩開RPG都知LV唔可以差太多啦
推唔到升下Lv先推唔係咁難啫

應該好多人都慣左速食驚，唔使點刷lv就可以推爆主線，所以見到kg要卡關就覺得好有問題

課金冇卡關

講真我推圖果陣情況仲差，得1把仲要係jane專，隊野仲要係pavel frey jane epis, ch5認真對mdmg 隊黎講係難d，但係你諗下d野幾lvl同人地有咩技就過到

ch5 0專 要靠maira啲cc技手動硬爆

CH 6 NORMAL 專

專武包可以買兩次既

柱叔 gau luna frey玩得幾滿足
T3完frey諗緊T唔T高隻gau(依家T2)
但想試下加新人,想換gau入第二隻
想問下有冇咩推薦(想phy dmg)
溝緊P姐但都幾熱門

之前係唔係有巴打試過1lv直升80
要幾多支體水

經水先岩

好似千7

有冇人打龍邀我

想問下四條龍啲裝有咩分別？

顏色唔同

係？我見佢好似無SHOW俾我買

咩話

容易啲襯skin

真係
明明尋日買咗

買多次會唔會回收架

竟然冇人打龍

其實係套裝效果唔同，主流全黑龍

其實可以係raid info果到check

去到ch5就會開始feel到隻game d故事夾硬推係冇乜意思

送啲石正常又唔會急用，夾硬開到啲經驗關同礦場又唔夠打

想問問波蘿巴有無望下第一頁
無嘅麻煩真係望一望，望一眼都好

火龍套裝特性：Crit【暴擊】
冰龍套裝特性：Max HP【最大生命量】
毒龍套裝特性：Crit Resistance【暴擊抵坑】
黑龍套裝特性：MP Recovery / Attack【每下攻擊增加魔力回復】

佢敢咩

大膽買多次好唔好呢

反而慢慢升高lv刷靚啲裝，auto住咁贏主線關好過

買左
中射lin

下次咪理啦 已經唔洗佢爬文連第一頁都唔睇

Sorry 去爬下文先

中epis
strong hold等28號改強

#staystrong

其實玩咗無耐推到第5章已經快過以前好多

點解我仲係sold out

買嚟中自爆

好似係昨晚出放錯左落package 到，今日轉返放落event,所以如果昨晚早買佢當你冇買過

藍巴課咗幾多

我少課，唔算好多

彈左驚

見識完S巴隻劍法有d想練隻黎玩

不過男人....

比起練巴真係小巫見大巫

比起新m巴真係小巫見大巫

前日起底巴解答完我問題 攞埋隻5* maria 由5-21推到7-1

而家luna t1 (有專 lv61), maria 5*(黑科技埋就 t1), clause 5*, frey 5*
5*全部lv 60

想問應該刷6圖hard紫裝 定開始刷t6龍?

另外仲有張自選uw 比唔比maria好 定扣住遲d 練物攻隊?

邊個係新m巴

咁快推到7-1

60lv推到7-1
我6x尾先打第7章

其實你係應該T1 CLAUSE先 輸出同坦都T1 就可以刷1-8HELL(要有T6裝同65左右LV)

刷6-8 HELL易D
1-8 HELL 哥布林戰鬥民族好難打

多謝巴打提點 係咪都係唔會打後排

紅豆巴對哥林布有陰影

6-8 隻boss會打後排

會,但男盾S2 一推就唔會打DPS

遲下5星卷重置換鬼左P姐佢先

3*

諗諗下揀moreah都好，本身想要